見樓下執紙皮個阿婆好慘，買左一大袋磞砂比佢食

Ok 👌

最威係你

啊婆唔玩鬼口水喎

個阿婆係樓主老母黎

報驚

報驚做乜 係都報人間有愛啦

阿婆無牙食咩崩砂

仲未有人問咩係崩砂

磞？硼？崩？
樓主唔打清楚因住有報警撚話你毒害呀婆

完全唔係winnaBB個皮

我上次買左罐樂家杏仁糖比個阿婆 食到佢牙都崩埋